最新風向：大家已經贏咗，俾啲掌聲自己!

呢篇係分化 post，不喜勿入。
鬧緊你地呀！

又話全港幾百萬人支持，
又話區選顯示民意，
但係平時叫大家大三罷，有幾多人嚮應?
個個都話要返工，不了。
宜家最大問題唔係黃絲唔夠多，
而係冷氣黃絲太多呀！
成日以為淨係放工出黎行吓，
part-time 抗爭，
FB share 吓，連登吹吓水，
以為咁就可以推翻個政權?
冇勇武流咗咁多血，你地會贏倒區選咩?
黎明行動停止，
裝修停止，
連儂牆停止，
前線手足係咪已成 condom?
繼續行動，直至有真普選為止!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

革命尚未成功 手足仍需努力

贏咗粒糖
輸咗間廠
繼續行動呀!